任何政府言論都唔洗回應。

一句講晒
五大訴求
幾多香港政府回應到
幾多香港政府回應唔到

完